有無巴打準備今年自修dse？

我最低目標5條2 ， 唔洗自報fd, 直接報HD

Add oil

工作需要，要報civil HD先有得上位
日頭又要返工...

無人？

civil hd 收分冇咁低

btw 巴打加油

我 自修完心願

我打算修 中 數 phy chem
英文早幾年考過 鳩考有2

另問 有無得combined cert?

有

師兄
Dse 有咩讀完可以係civil hd drop科？

Fd可能仲冇咁辛苦 反正都係一年上返去

要返工

Pt 2年太撚耐
我本身自己有ce full cert

自修 2018Dse 一定得 齊加油

加油樓主！！

不如你試下打個電話問用ce成績報睇下得唔得 只要你ce唔係太差通常都得 不過要好似考返入學試

年長生
佢今年有入學試比我考 但撞左期無去到